# Исследование данных об инвестиции венчурных фондов в компании-стартапы

Проект автоматически проверяется в тренажёре SQL. В самостоятельном проекте этого курса работа идёт с базой данных, которая хранит информацию о венчурных фондах и инвестициях в компании-стартапы. Эта база данных основана на датасете Startup Investments, опубликованном на популярной платформе для соревнований по исследованию данных Kaggle.

## Задача
Произвести различные выгрузки данных венчурных фондов с помощью SQL

**keywords**: обработка данных, выгрузка данных, SQL<br>
**Инструменты**: SQL, PostgreSQL
